TVB藝人主要日常工作

主要工作
1） 撐警
2）姣仔
3）偷食
4）合夥搞飲食
5）生意失敗
6）上東張西望解話

業餘興趣
1）鍛鍊演技

開記招

7）擦高層/監製鞋

8）醉駕

9) 出席飯局

有個監製好鍾意摸女藝人片場都公然摸手
女藝人俾人摸下摸下又一日

10）吸毒

進一步打擊tvb策略
1. 去餐廳幫手轉台 (99 Viutv/cable tv/31 RTHK) 深水埗有得買遙控
2. 見到屋企樓下/gymroom/餐廳播tvb，同負責人講「仲播tvb，咁柒架」
3. 幫屋企人cut mytvsuper

shared

11) 係微博愛國

12 奶高層屎眼

護旗丫，護驚丫，護主狗之類咁囉

真
不如直接入民建聯啦屌，仲多機會發揮演技

扮棋